見你地係咁抽阿記水，真係好唔開心

見到你地係咁抽阿記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

琴晚見白禮頓絕殺唔到幾失望

支持樓主轉forum🙏🏻💪🏻

手足

回家吧！ 阿joe的大門還開着

阿迷最識尊重

今晚對西火腿點睇

請尊重，謝謝🙏🏻

車路土=西咸c+g

尊重

其他阿迷唔敢講
我就最識尊重

點睇猁狗凌晨諗住凸個龜頭出公海又柒

你自己又有幾尊重人？收皮啦，有風仲唔駛盡𢃇咩，縮返你個龜頭吧啦

下 我屌痢狗老母冇屌隊波老母

買左軌盤 唔好燈

屌你老母 猁要尊重嫁?
屌樓主前有無諗過?

好波

我淨係知唔需要尊重你班loser波台狗block, bye

傻閪唔夠講就block人

篇文出處係痢狗
佢搵番我笑痢狗個post
勁撚重機心

佢中六仔頭獎嘆緊世界
邊個先係loser

真阿迷唔會介意呢隊阿俾人笑
達sir咁垃圾又奶共
佢一日在任我都唔會承認呢隊阿

上季畀西咸雙殺 預咗輸

點解我識果D 個個都迷達既